[城大+清華］亞洲首個EMBA+ MPA Programme 與聯合國歐洲經濟委員會合作

City University of Hong Kong and Tsinghua University are going beyond boundaries to launch Asia’s first EMBA+MPA programmes. The aim is to develop leaders who excel in both business administration and public administration

In January 2016, the two universities, together with the United Nations Economic Commission for Europe (UNECE) 聯合國歐洲經濟委員會 signed an agreement in Geneva, Switzerland to advance Public Private Partnerships (PPP) within China’s Belt-and-Road initiative. After that, City University of Hong Kong and Tsinghua University established PPP research centres in Hong Kong and Beijing.

The EMBA+MPA programmes cover business administration and public administration courses offered by City University of Hong Kong and Tsinghua University. The programmes also feature a PPP module with a visit to the UNECE in Geneva and an overseas capstone project to a Belt-and-Road country.

The programmes are 2-year part-time, with Mandarin as the language medium. Prospective learning partners are expected to take classes in both Beijing and Hong Kong on a monthly basis. The first cohort will begin in February 2019. The programmes are accepting applications now.

城大又贏一伏

吾城>>>HSU>>>>>>>>HKU>>>>>>>>>>>>>>All

好大陣酸味

城大不愧係三大！

聯合國係咪外國大學

算唔算出名

Pish

進取的城大